點樣先會冇咁肚餓

重視能治肚~~~餓

唔好咁多負皮pls

OK

食生果，餅干

食飽啲